陪我傾

入黎吹水

傾

點解你咁幽默

因為你地搞笑

雪花係咪入咗雪櫃整雪花
咁耐都未見

doggy 係咪整緊熱狗
返工狂係咪仲未收工
大家快啲入黎傾

佢返工先上

希望你屋企會變好d
我真心嘅

呢個有d。。。。

會長叫我！

多謝你有留意我

我係咩職位

唔知咩事
但+1

呀 知咩事了

我好少真心祝福人

退步咗唔緊要
最緊要努力 唔好放棄

會長嘅秘書

邊個係返工狂

你係經理呀

岩岩先認得

真心

你講得好岩

啱啱記得睇過

雪國非花還在不在

都正
斟茶水

我
就失葉。。。

有花*

係做d咩？

拜姐

歪

今日last

你真係好鍾意我

我琴日

支持

又爆

搵到新未

又見證幸福時刻

人工點

試下唔好響全名

多謝你推

我開真係無咁快爆
果然樓主

食完個飯爆左po

我知我幾情緒化
努力調節緊
希望可以令自己份人唔好咁

24小時上連登now

神父

又him

佢多fan子

唔好意思得罪晒

又點
返生

都係會長出糧比我

希望你得

得你😛

咁你鬆幾千嚟就得

未 係咁見工

我係椰薑

搞清楚先
雪花ceo 黎架喎

你勁嘢

裸辭咁威

點解係椰

真。。。

不係的

假到。。。

無追po 唔好意思
椰薑你巧

我屬龍

我掃地

欣賞!!!!

香啲

係咪讚緊我

仲以為你係姓龍

你點知

Miss me?

係架啦 ceo得閒無嘢做咪掃下地hea 時間囉
思路清晰

我係掃地姐姐

依個世界好細

掃走粒塵
阿塵唔見咗

驚了

叫叫佢

塵妹

好欣賞你咁努力之前同你做同事好開心

日夜子

00年？

佢地會唔會今晚先蒲頭

天下無不散之筵席

你？

而家2056

似係

希望你新工順利

你話你屬龍

係喎屌
咁再夜啲啲 10點

未搵呀

差唔多
夜d會多人

我返學

你想轉咩行??

好奇
你點知我有女

我叫咁威
姓龍。。。

你就好啦 活到老學到老
我讀書好渣 做人仲渣

我好清醒

好好珍惜
我都想讀

唔轉啦 都係做返呢行

pish

我愛你

唔出奇

Sorly寶寶 想搵雪國有花 岩岩想回 發現爆post

但 你 唔洗問 都知你在 因為你一直在我心

我05年
羨？

讀書最開心係
唔洗對住西客
可以屌鳩人就唔洗忍
唔洗睇人面色
最自由既時刻就係讀書

我讀多半年咋

會長返工喇？

Me small potato

讀囉

唔羨

你啲同學好多都講普通話

收皮啦港大仔

係.....

我知 明明佢叫有花你都叫非花

悶死啦

你供？

做乜9

雪國有花
雪花非花

合體會叫咩名

Anyone miss me?

我都係
666

上熱門

傾未！

Er

請會長解答

幾十個啫

Ar

no

steam garlic

讀多半年都好啦 珍惜呀
我都係社會大學有一段時間

雪花有花

Daddy

同男朋友和好未

又刷存在。。。

Um

多謝

開波啦 等你咋

上唔到
同埋熱門要係721

毒撚係咁

讀咩

求ceo 解答

其實我5系精。。。。

其實你點知

我應該繼續讀。。

佢話今晚接我放工 可能佢投降啦

低調d

stat好正

國有雪花

等你開topic

慘了

1/2機會

勁

我讀過1個
2601

樓主話事 電腦打字好慢

接收工好工呀

fbe

留聯絡未

點解你未收工

不了

Why

佩服

可唔可以識你女女

我準備唔做啦

過數比你

9876 5432

呢度興用微信

等sample出result

好

都輕鬆

不過都係垃圾，MT都係少過24K

你搵工未

唔想佢咁辛苦聽日佢要番工

未

點夠你mbbs玩

Ok
24小時熱線

@michelle

同朋友返

nice

想繼續讀

想食萄達。。。

成功比surprise接收工好有成功感

mbbs出到醫院都係垃圾

買俾你食

所以好得閒
你都係呀

咁答案係吽

你已經辭左?

咁睇得做警察叔叔先係精英。。。

買未

隨便

*佢係一個美女，仲係真人好靚嗰隻，唔肥既話

你開門未

我等收工
最後一次收工

我要蘑菇飯

又要面對個問題
諗到頭髮都白啦

我無講過，勿屈

開左等你

咁你覺得點先係？

你又辭左?

性格點

yummy yummy

實習完

咩問題

番香港未?

賀

Da g?

薑子！

花子

就係結婚生仔問題
唔係唔想同佢結 但太早 然後又要嘈佢冇安全感

洗碗

20返！

唔在香港

失望

我係咩

咁快 唔周圍玩下先?

咁突然

都菁英嘅

大10年

瘋子

開心d

玩完先實習

你又記得啦?
係呀 所以年齡差距搞唔掂

叫花哥未

開不了心

證明我心入邊有你

去左幾耐?

花弟

你貴庾

咁隨便開門

我覺得真係有d大
不過適合就得

唔好咁話自己

搞唔掂仲一齊？

玩戰棋

驚唔驚喜

愛你

五月中嚟

58

庾

示意圖？

風叔

m姐

快。。。。

佢ex仲大佢幾年 所以可能佢未慣

唔識打

又拒絕

狗都唔屌

Search郭富城

陪

係呢件事唔掂咋
其他佢都好就我 我都好愛佢

乖

卡住了

笑乜

去左邊玩?

姊弟戀

牙廢！

互相改進啦

m姐囉

庚

記得見婚前輔導

花哥

全能到仆街

長知識了

幾好玩好似

笑你

多謝你

牙花！

係 佢媽唔like

卡d乜

yes sir

未玩過

咁客氣做咩

法 英 冰島 德國 比利時
意大利 荷蘭

你想點叫

上黎搵你ok?
不過我媽都唔想我咁快結

媚外

missme？

佢細過我

正呀

比翻錢。。。

我媽ok

Annabelle

未諗到呀

Rich

我都想有人陪

咁要試

你當你係咩？
你免費咖喎

佢幾大?
搞到我好老

同我客氣？

係早咗啲27-29差唔多

係幾
不過凍

追我啦咁

米車

我咪係度囉

我肥咗....
卡住咗係門

講真我不嬲都好鍾意個女主
利申未睇第2集！

係幾

Miss!
點解我會打咗牙花 我個腦明明係諗緊個雪字

不客氣

洗米咁串

不了
溝緊女了

你唔洗貢客氣

其實你淨係想同樓主打招呼

佢37-39
佢媽同我媽意見完全相反 佢媽仲叫我快D生

回家係第幾集

渣ga

要

deal

。。。。咁減下先

你聽我解釋先

幾時到手?

咁就好

呢樣真

anytime都搵到我
我番shift的

哈！！！

@薑子
好鍾意the gifted ge 佢睇到我咸

慢慢夾

12度

又溝到女

咩叫回家

屌你老

氹我先

米米

good taste

拖緊

最近個集

食安係返乜
政府？

勝利嘅笑聲

More

酸到

我媽好難夾
一齊同佢地食飯食過一次 以後咪搞我

Avengers4有佢

係

我呢

以前啲人話你係溝女王
本身都唔信 而家信了

溝到你

我無睇愛回家

真心凍

花花

我條件太差...

睇the gifted
Ho jeng

我岩岩上 何來以前

咁你同佢出來住

甜到

嗨佬大家

又話溝緊

愛埋

串到死

睇咗
感到一般般

唔港女，有些男仔性格
有脾氣，但熱心樂於助人
少許驕傲，天資聰明
硬頸
大洗
唔貪心

我有睇真心

飛機餐

睇日劇未

好 請解釋

想咀你

梳

有咩

神經子

mk仔黎

你問幾時到手
而家拖緊

oic
咁好冇pay？

點解我唔明你講緊咩

都正

呢個一早知

樓主嫌棄？

可能地方空曠d

唔係啦

解釋咗 我愛你

明明你受溝又話我mk。。。

55 咁佢幾歲？

我諗下

問下先

邊個佢?

風狗子不見了塵狗系直頭唔見埋

好好睇
好感動
佢同Captain扭計嗰度真心

大風。。。。
刺骨

啜啖先啦

收嗲未

你睇靈能先

hi

30+
你呢？

係係

又嫌

原來係第3

好呀

塵應該食緊飯

唔睇動漫。。

但冇喊

佢係captain marvel 細個

陣間又屌我mk

係呀 咁唔係解溝到咩?

樓主唔係
小心啲講嘢

Ag4有講咩

冰有

我剝緊蝦

又hea
都hea左幾多次

ok啦
好在唔洗家用

咁你點解打錯我名
能否搞清楚身邊這個眼前人是我

來，親一個

wow轉死性？

細過佢你會唔會唔接受

i love mk jai ok?

擺明

男朋友
結婚出來住 不同家人一起住？

回家啦

講事實你我有責

咁梗係 咁rich

你點玩電話 好污糟

幫唔落了

兜唔到。。。

因為我個腦同隻手唔係好夾

未收

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯明了
我好似淨係得咗1

點解姐

靜

你唔會咁小氣ge

我話佢地喊

洗撚你幫

睇動漫倒不如睇日劇

又想打壓

咁又係

咁應該係captain marvel

你九成有咸

點先唔叫hea

又係呢句
悶唔悶

一陣你又話我hea

踢你出po

咁你腦諗緊邊個

30字以上

怪錯了

K bye

食左4隻炸開心一陣

唔呀 佢宜家都係自己住 有時我過去同佢住

尊重，謝謝

我

挽。。。。。。

你快啲睇先啦
呢套真係好好睇 好感人

我真係淨低嗰一成嚟

我爸嫌我人工低 話俾咗等於冇俾

Live

對唔住薑子

唔好唔幫我

你而家當我無到係咪

一成係咸到收唔到

得嘅唔好嬲

唔準咁對薑子

有d賤

我意思係20號番香港

唔巧貢惡啦

係囉 插手

好好

真係有啲難道是否有點痛苦的確是否能源會議記錄暗示的時候也好可愛哦！你自己不知道該怎麼辦⋯⋯這樣我國中間路線愈來愈多樣化

又話溝緊？

挽左

你

仲有兩日

you’re the best

已經溫柔

Ok

岩

薑子

咁我hea咗你好多次

麻麻地蝦不過你餵我我吃

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園

收到

咦原來你地一齊住

靜啦

陣間你條仔見到斬我

原諒？

唔係啩

唔敢原諒我可以嗎？

真係唔係

係嬲嬲地直接唔俾

其實真

你唔食得虾

溝完

知我點解冇人溝未

可以再落力啲

快啦

好啦

幫你慳！

多謝你明白

反省下，謝謝

上水

見到有人搵我

挽留紙！！！

多謝你咁認真覆我

毆打雪花狗。

未必

係呀我連放幾日先去阿哥度玩佢個仔

明的 謝

唔好意思我睇錯人
我以為sd sticker 嗰個係神經子sorry

再溫柔啲

豬！

順便去荷蘭當旅行囉

佢答咗
不洗我解釋了

使乜客氣

食得呀

咁快

耶 好衰㗎你~~

你而家係咪當我無到

咁我咪死

都唔好咁口賤
好hurt

咩意思？

你無啦啦回覆我

我知佢愛你

咩意思

無錯
幫推

你好

收到了收到了收到了收到了收到了收到了收到了收到了收到了收到了收到了收到了
33字

想媾

盡情玩
好爽

我個口失禁

邊個俾你打佢

無諗過剝俾你，賤雪狗

想你受良心譴責

點解？

你用語音打字

又爆post

推到入

原咗

認得我未

唔洗唔好意思

差小小得米

36下話

吾系基

明了

又係呢句

躝啦

幾留戀

我好錫你

幫你擋啦

而家用緊語音打字

點解要咁做

終於

Link?

繼續推

我話老豆

沖涼未

多謝我

所以未媾

我成日都係咁
最近成日reply錯人謝謝體諒 真心

挽到

夜夜

因為呢句真係想同經子講

都係 嗰幾日阿哥俾晒錢

經理

系咩

挽留薑紙！！！

唔睇醫生？

嗨嗨

我都係

啫係未溝完啦

係喎sor

未.....

未呀

你幸福緊要d

你個真心好好笑

Feel唔到？

又要我幫？

仲唔沖

.....真心我真係

佢驚我突然收早 佢已經到咗

唔沖

未收工

爽

入左

我知啦但好好笑

我淨係識笑

點解要咁

哈哈哈

想聽你笑

出門前沖了

返咩咁夜

可以點俾你聽到？

傾咩

機場

懷疑你想拎我tg

再沖 我要一日沖三次

加油呀！！！

成功左

你呢？收工啦？

點解沖咁多

太熱

你諗多咗

講緊咩

我無業廢青

大大

下次會諗少啲

好多癲婆

咁宜家有咩做

想join

咁就乖

唔出街就沖兩次 出街就三次
瞓醒一次瞓前一次返屋企後一次

邊個係大大

人呢

真系feel 五到

唔好意思

我係番catering
你係指ground staff ??

發緊吽哣

？

喺度囉

留意下先

push

唔緊

辭職

Block左你兩個
返去奶條臭閪

點解咁講

好波

想睇你典4

我指我係癲婆

咁突然？

我通常返屋企即沖
咁就完

裸辭

最多咪退出

仲有成個鐘

好惡

咁我比你感覺係咩

我都系。。。

祝君好

做咩咁話自己

薑紙

做大

我癲架

我係叫你睇
睇10分鐘都好
睇到中間真心咸左

你有咩做？

好熱 想住入雪櫃

但你返工狂

我住上格

返工

你做咩係咁番工？唔抖下？

肥手指

畫風好似好醜

我痴線架嘛

冷氣未

我住下格

好凍。。。
個䁔包無了。。。

其實唔係我嚟你知唔知

攬住

睇內容

咁辭咩

用暖包咁渣

係我
非花係靚仔

辭典

基本呢啲真係

夾住你

我知
但你除咗上連登呢？

幾度

過數未

我都係唔沖涼啦

溝女

䁔左

及時行樂呀

食野

打文

無熄過

去買？

夾耐d

十幾
但真凍

點解要過

咁份cv點寫？

都話左

食飽

行咩行

咁sweet

開全日
成日涼冷氣身體唔好

落去仲凍

唔係番緊工？

行骨刺phone

寫我愛連登

鼻塞姐

故？

一齊抖

熱左

晏啲睇

甘你又系邊個

番完去蒲

讚左你

行咩都得咖

你咩意思

夾熱狗

攬住你去買

又聽佢講

晏到幾時

ok

雪花

行政區

辛苦曬

你邊到番？

沖埋涼先

尖沙咀

係 好 凍

打算讀書讀到三十歲然後自殺

睇你沖

ok 誤會咗你

me

唔係

你去lkf定係點？

唔開生存唔到

一睇就知你手凍腳凍

甜故

好污穢。。。

唔好自殺

都熱

落屎忽台

都好

出街點算

肥閪都啱

比錢未

咪臭係

熱咪唔洗買！

我沖完先出嚟

所以唔出街

好耐冇去過

賤人雪花

熱到出精

一樣

你好可愛
Super

未沖乾淨

我真係

你咪係

有撚肥西

相返
頭凍
痛

Ok<3

一齊

淨咗

可以收sample 啦屌

又扮女⼃⼂

唔啦 廢示又俾人嬲

咁你應該真係無頭髮

系。。。

抵啦

會汗

咁你攬到我返香港

啪啪啪

你仲可愛
比未

會長！！

（大汗）

樓主係紙

點呀

好貴

你好有趣
打答未

光的

嘔

你去歐遊都貴！

眼瞓了

牙廢

(^_^;)

唔想郁

打答？

你好q

一日可以爆幾多個
快到

打和.....

希望你條仔唔會介意你攬女人

我幫你揼斷你隻腳

intern

自言自語

5個左右

聽晚又要去人度沖涼

同我爭？

又中風

抱抱

我最叻

試下再多啲

又取笑

留返比你

佢唔洗諗

女人有咩所謂啫

唔係似
係真係

有d人會 唔知點解

我都會

但歐遊唔係intern包埋？

咁慘？

又抄

唔係
但都係火車錢 平的

咁唔會

你揀咗我？

想沖埋涼先出去
但太早了

中左未

我攬我啲男仔朋友佢都ok

你都識左幾多女仔

笑

要了

搭火車唔耐？

咁都幾好人。。。

唔好sad

又話愛我1314

不了不了

歐洲之星！

比醫藥費

有少少。。。

佢係唔鐘意我ex

咁你抱唔抱
我好攰

咁88

錫番你

都幾貴

接你未

我冇良心

正了

佢9點幾已經到咗

咦

會負責

咁好仔。。。。。。。

？？？？

自力更生緊

被發現

你咁多朋友
又有女

想我唔好嬲呱
其實我想佢唔好嬲多啲

知咩事

佢唔理我

唔錫番我？

來，老姐給你一個熊抱

陣間攬住人

咁會點

佢摺左
變左摺紙

知道了
好想快d收工

笑死我真心

人生贏家

Btw我鍾意喺後面抱人
你比我抱啦

成功

八個字！

做到會長都屈機了

返生未

你都成功了

後面抱

算你啦

難點

真

笑咗

唔好咁諗

笑咪好

未有耐

收完啦
report 拎番屋企啦

比錢你

九字喎
上行3個
下行6個

你都係

hi！

甜到點先

你講乜

嘩 你幾好笑喎

差咁啲
要加油努力

抱你都禁煩，五抱啦🦆，😂我頭先痴左成幅牆

比嚟做乜

不

我走先啦
聽日搵你

拜拜

不要助養 請支持自力更生

你抱完到我抱咪得囉
叻女

不咩

ceo 先係人生贏家

牙廢我去洗洗了

我廢的

做野

我渣的

好
支持

原來如此
話說絲打叫咩名

佢叫返工狂搞到我都想同佢瘋狂返工

加陣系五抱

幾好

非常

清楚

依家未住

太陽落山之前都好少出

熱到癲

join

你們好瘋狂，明明個個都想放假

together

係好同事 都想日日見住佢同佢返工
係仆街同事 見都唔想見

好難做到好同事。。。
幫人俾人話扮大佬
客氣叫作撞
唔想講野又要人講野
好煩

又有？就收工啦喎

幾時都唔準ok？

點解

回家

做完未

做緊咩

試下抱！！！

乖乖食飽未

好掛住你
去左邊

岩岩完

食晚飯

食咁耐

威水

唔夠你

7點幾先出

風起子

食屎啦嬲你

食左乜？

你又真？

想典

咁點解7點幾之前仲唔見你

Y？

好食的嘢

係囉

叫你

扭計

啫係我？

日夜子唔會食e d

叫返花哥

風起其實幾好聽

嘔鳥

做完！！

好彩唔係嘔落我度

你又知

唔中意

下次試下

唔信你問佢揀你定我

Can

你講真？

牙廢我洗完了

今次真係反應快啦

咁人始終都會死

實係我

約定你！

真
我咪講過有意思

下回分解

洗咩

1...2...3...

你唔講渣嘛

佢上未

洗涼

唔想講

一於咁話！

（疾走）

仲有幾年！

九成沖涼

笑左

咁咪係

走未呀？

我會覺得自己好搞笑

我=了解哥

有一日會開po講

唔準自殺ok？

有緣會見到

執野去食自助餐！！！

香噴噴咪好

.